齊齊競猜林鄭下場

1. 即時/短時間內劈炮，返英國享受退休生活。香港?Who bloody cares
2. 扮冇事，但做到出年再腳痛頭痛羅友痛走人
3. 厚顏無恥做到2021
4. 害港成癮，2021競逐連任

3

5. 送中犬決